3D打印唯一出路

嘈住嚟贏

prnt 盤後突破ath

🚀🚀🚀🚀🚀🚀

咪推啦，靜d la!

傳福音

點賺錢

We are here
Catch up lads

靜啦屌你

想信教了！

依隻野星期五啲成份股爆升 佢都係升得1%

悶悶地贏

我直接買materialise 算

真 自己買可能仲好
PRNT 被動ETF又唔會幫你高賣低買

唔關事 係好似跟甩咗咁

玩Prnt 不如all in ddd

仲有nndm 呀喂

why prnt dont hv nndm?

見人話因為nndm業務超越咗一般3d打印
係太空股黎

ARKX

正正經經買ddd唔好咩？

nndm真係好穩，上望20

prnt 又突破ath冇人講?
冇人講就我講

3D打印火箭零件好多用得着
Prnt 就真to the moon 嗱🚀🚀🚀🚀🚀

prnt陰啲陰啲又破頂

All in XONE!
十倍股